[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4589)

又係你

必哥咁春勁ge

jet主場都比人禁屌無角了。。。

Slofaat

珀g cup

柏之條後防有小小古惑 feel到會派膠自爆

1:1

Dllm 新力必

係咪又想好似朝早咁死一堆人

係得你中咋嘛

珀G入未

客2 cashed

柏G整多粒

你而家退左休？

買主等輸....

Me主盤 客2nd

你又角大？

why u say so？

追到斷欖

不必告訴我角球已死～

柏芝踢到咁輕鬆 攤流灘咁

9.5 10.5 11.5？

個盤變番咁了

角大未啊

10.5

下次

佢地心靈贏極5:1

1:2 中波膽加全格半大

即場有無水

d節奏慢到撲街

下半場就黎

G持

半場8.5可以重注啦
幾可澳假少過8角

你即係反角球神姐

btw 一陣又有阿德？你又角大？

之後8c ft？

老鼠咪有

你又買咩啊咁

老鼠琴日10角

尋日老鼠都10

4c

繼續頂實
推推樂【2】
1.光輝角細10.5S 1.9
2.光輝細波 4.5S 1.7

輸波既老鼠唔計

呢場？定阿德？

阿德

1:1完場好無

乜撚野角球戰術黎

半客快

半4全11ok？

乜角球旗戰術

邊有4.5s 1.7
你貼飛有4.5s 1.7 我星期一即派你1k

呢場開賽前11.5s先買

咁都冇角

唔好撚7煩啦屌。。 幾歲呀 日撚日角球神
難得清靜左一排

Lm

篤爆晒

巴拿馬nigga真係廢撚到

咁開s既話買咩？

又逼害

半4全10

屌 垃圾角球旗戰術冇角
半5全10咪fit囉

佢係角球神做乜cute話我

下半場d角應該會大到癡線

11.5🥰

咁都半大

又買角大？

仲有咩即場水買

估唔到喺正條底線隔離省落去都會變到界外球

你最叻！

好耐無你

jet要攻下先有而家珀g唔能刷

屌那星 條友一睇就知iq唔撚正常
幾十歲人叫自己做神
中二病上腦 咪撚7理佢咪得

買$10 law ok？

即係10k

9.5b ,10.5b .11.5b

一齊上客船

上半場有幾個位可以有角 兩隊就住黎踢
所以覺得下半場可以追下10.5呢d

突然覺得你好型
好，尊重你，jer少佢1日la🥰🥰🥰🥰

10k 盧布

你做乜自言自語？

波利子4x1有無補飛？

你竟然block左YY

block左好耐

笑死 係到作數

8.5先買la

好呀

一句講曬 9.5b 定 9.5s

澳職就唔好扮野啦 角就角啦
我仲要孖寶嫁

B

半4全12是夢嗎

第3格開15.5 神11啦就

有冇人買大細球 ？買3.5s/b?

好呀 角球雨 6分鐘8隻 半4 全12

羅富巴都角細！？

半大全大角大

念力一出黎刷6隻

阿德角大好重飛

作客10.5b 100%緊係重

真？
咁我一陣買live算

請緊往績前季作客得兩場開唔到11.5b 兩場都係11c

今季*

即場9.5大 有冇人上船

有啲派錢feel

最後一注 10.5b

生命注主3

有角未

博你唔敢買

追唔追4球 3.5b好

阿德盤？

小注jet ng先

9.5b變咗大船

主12m

9.5落飛搵狗買

中

4.5s我都想買
外圍？

外圍都做唔到1.7

9.5B @1.68
all in

半4全11呀，屌你老母

當食住花生睇下戲

9up我都識
即場3.5b 3.7

等9.5大高水 開鳩緊

16.5s 5.25

20.5s @20

半個月糧9.5b
轟呀

2:5 150倍

噴 刷未？

照個勢 今日應該輸錢 買反手先
下一隊入球 珀斯光輝

和其他 @125

55555555555

屌 想等高水少少就開

沒上角大船 我屌 咪刷住啦

珀斯踢落似樣

都過咗四分鐘

澳假刷角機

個卡斯度踢波妹撚到

屌你老母你幾時死？

240秒

3.5大有冇興趣

柏雞高水

念力刷角

12 ok?

黎料啦落飛啦

仲要係咁射 點輸....

9.5b gel

直屌波強1:2

反而覺得噴精反底

Sorry 半大 15倍

刷啦

抵買到

下場

屌仆街珀g控角狗

呢句就岩聽啦

你買左主？

西班牙老鬼波 係咁上下

買左柏g?

1:2！

刷角先有機入波架

買咗半主 屌佢12m搞到針咗

你9.5？

冰到有8.5為止

柏入未？

我了

我

要

ok

柏g gel

lm

係呀
穩唔穩

好

1

8.5我先買

8.5

如果珀斯贏
有幾多人要輸錢？

戴綠帽喎 癲撚左都正常

即場主3 抵玩

手

我岩 -10k

全11角未啊

又和波屌你老母臭閪

佢地出波咁撚廢 都幾難再有角

唔敢買半場成日撚狗咁撚

冰左角

佢自爆既 好多人都知

珀斯輸就好多手足跟你輸

神阿 澳假俾多2粒我 大佢全格吧

jet上船

2.5大+9.5大上啊

其實都好明顯可以睇到今場係半2全2

9.5

刷角啦屌你老豆求下你啦

買無入球未

兩隊鬥垃圾

6c

雖然係和波格 但最近澳假成日臨完爆no goal

個盤已經話咗比我知

唉 買主等輸

珀斯入未

難d輸

講到懶撚有信心咁 9.5想入埋s 小保加半5全7呀老師

是但俾多個12m喇屌

依家都好撚風光

等極都等唔到2倍9.5b

中硬就唔係賭啦

9.5 一直都等唔到高水

呢個真

9.5b易到 刷呀

澳假買入球細嘅人都好勇敢

兩隊想攞一分就算啊？

666666666

唔似冇入球

師兄點睇
會3.5b嗎？

1:2 11c

6.4 no goal gel定

下盤穩到

3.5大

3/3.5b

會開1:2

2:1算啦

準備

今波未

75分鐘仲未入就係買柏g ng

噴角未

1:2冰封角

屌 即場買完平手盤先知個隊係柏斯 唔係悉尼

9.5 b 大船

完場前會有多球殺no goal

屌 柏雞入味 想gel

賭到傻左

仲提老鼠？

Same road

嘩有ibini isei

6.7 nogoal落街收錢先

覺得唔刷角會打和

同尋日一樣 冇波冇角

我錄低依場波留返失眠嗰陣播返嚟睇

同路

半2全2？

角大上！

Jets最撚鐘意1:1 no goal收錢

連c啊！

77777777777

7c

刷呀!!!!!!!

送角

7c 8910上

柏斯個龍仲想救角，救你老母角

11.5s 3/3.5s震緊

又買唔到兩倍9.5b

Jets隻黑鬼9號被換出真係場場收錢

－4c

似神10完

見親d救角狗就想斬

差少少

初盤11.5
9.5應該開緊

兩注穩收啦

係就好

2個都爆

我都覺

8888

8888888888888888
刷呀!!!!!!!!!!!

8

唔好意思 想問下香港核彈存貨量多過美國未？

我想問依d post其實開係邊先會多d人睇

Jet 10分鐘內入波

波台

9.5b cashed

柏斯贏得未。。。

19383805

之前有人開過啦

－3c刷啊

全12啦 不過我10角都收貨

柏斯咁廢

Ching sick ball

Jet急落呀！

Jets 3rd 2.88

珀g可以完全唔刷角，服左

9.5b 冇難度等收錢

91.6%獅多球

連多4c一人兩隻咪撚妹妹下啦

柏g俾噴射機禁屌

99999999999999

又諗起尋晚李城半10全13

99999999999

主ng快入手

1c 比多1c

柏g冇12m就唔識入

澳職呃錢 都唔撚夠尋晚場杜塞呃錢 屌你老母
我捱夜睇完半場30 訓左 起身唔見左5千蚊

半4全12呀，屌你老母

刷佢老母角啦

終於精噴

有冇諗過而家係刷角時間 莊家要開大

半4全9

15.5b

-3c

比多2cok？

入得番未

比多2c

9.5真係送錢

半2全2

你老母閪 仲有場ajax廢青又係半場2-0訓左 起身點解又係無錢

咩來 冇追post

9c完場！

唉 1:2味 轟撚左4萬

Please 柏芝

3.5大 10 1 100 fps

光輝完全無料到一係nogoal一係jet入

Hi

有啦

等收錢

黑鬼

9.5b中
再追11.5b

差d 10c

試下入波

新黑鬼都係一樣咁廢

I

2:1

幫人戒賭

紐卡素噴射機 21

2比1

binc

果然輸埋

2-1

他

Goal!

搞掂

屌

我bill

上盤gg

柏G攻就傳去無人地帶

Cashed

屌 光輝又賣分

似2-2撚狗

噴精終於噴得出

犬佬彪 where

係咪有會員話jets贏波以後淨係屌男人

炸！

炸

幫下人戒賭先

好波啊

中！

抵啦 柏g入完球12m都唔知做緊乜

Jets 2:1 .....
波利子

收撚埋

柏G準備刷角了

珀斯屌你老母咩 咁都頂唔到

Boom!

買咗和?

炸未

var check

柏雞死唔去！

個21鬼黑鬼幾勁

都唔知睇緊咩波
對墨勝禁屌成個下半場都係1:1 對柏g可以贏波

呢個之前踢悉尼踢左好耐

有彪哥加持
又有單蛇屌男人
Jets想唔贏都難

21 11 是但啦
最緊要係刷呀!!!!!!!!!!!

彪又燈死

邊個黎？cd rom？

似offside wor

炸佢老母閪呀

奧當上場又唔見你咁勁

炸毛咩入硬

boom

屌你柏芝

屌多粒啦

又炸。。。？

Goallll

炸炸炸

ONSIDE

咪炸

goallll

冇offside

炸未呀

Boom

onside

炸？再追角大

波都開埋

....

2:3

無炸

咁都onside?

冇炸

炸佢老母閪阿

必哥開鋪又中

大船開出

好明顯冇越

21咗咁仲刷唔刷

2-1goal

2.5 cashed差9.5

唉jump

畫埋線仲等咩

笑撚死 買主班笨7係到開心 炸左啦

全黑蛇

單蛇又買左咩

比多球

求開11c

呢度冇人識ibini isei

噴射精 買幾個黑鬼有料

21唔刷了
9.5crashed

追和走盤 大家開心

我識

入多粒ok？

Yes

珀g 追和cup啦屌

一個44’ 0-2 仲貼飛叫半客頂實嘅傻仔

是的 準備好未

柏g到你刷 -3

珀g 正氣刷三角 追和 OK ?

珀斯快追 屌你老母

走盤都得了

10c

11.5s

比多隻角來

一個奧當路雲 就要bill哥比人bin 同單蛇要屌男人

2:1呀

炸左？

有份踢亞冠D球隊，係咪係出面人玩完，開始懷疑人生，唔識踢澳假

老鼠都針得 我珀G一樣得

2-3啦

10c goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

10101010

岩岩9？5s果條友呢？

炸咩 波都開埋

爆炸頭好波呀又送角

中完9.5b再中11.5b?
fatfat

撚狗2:2未

2.5+9.5 cashed

點解澳假咁輕鬆

有番咁上下澳職波齡先識

賣分賣得好

下一球柏g

3.5大 -1比我派100啦

2:1 11.5s頂撚住呀屌

10ccccc

支持

都唔係好老炸wor。。。

爆

11.5b gogogo

快刷

即刻追大

落後仲扮死

又可以講多次

十場冇輸咁好死開個平手低水俾你

9.5 易撚到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
仲要咩盤

除定褲等緊單蛇

Real...

噴精好撚正氣 又刷得又送得

咪撚刷啦 點頂

好似30歲都未有

馬比會唔會番澳職踢波

11.5S JUMP

12.5b算了
支持

信念

主入

ok嗎

果真鬼盤出下

頂住 追和

9.5真係送錢...多謝馬會先

中岸水手個件廢西

比多5c

跳船買大啦

開波前先講左佢過左噴射機

9.5 大家開心收錢!!!!!!!!!!!

踢過悉尼唔廢啦

2-2 /2-3再封住隻角

-1c

佢出左場我先知

恭喜

12c 完

比多球要全格

21倍客

補飛算

收手啦

3.5s腳震

定喎

多謝 澳假真係窮人救星

立即解凍

2:2啦屌 打和好冇

我一開頭就睇中3.5大

咪係 唔大波唔大角邊撚到好玩架

10.5大cash!!!

3.5s 11.5s
以為香港地震 原來係我對腳

珀斯光榮一世球迷

2:2味？

客NG 定啦

換走卡斯度未

2more quick

？？？

求走盤

打和走水啦好無

好過0:0悶波多多聲 澳假仲有角大送錢

客隊廢到要靠12m先入倒一球

全黑都係要主？

要求唔多走到水就得

3:1算啦

2:1完啦屌

im

買咗噴精機 話晒球迷 知道隊波咩料

係咁頂我個3.5s

2:2完啦屌

收工了番去度球

Cup 佢 2:3 la

我我我

買左平半珀c

2:2算 唔貪心

一早貼左全日重心

2:2未

等派500算

2:2太貪心了

我有份幫叫我了

噴精買左人？咁勁既

真

咬住你

珀斯追和未

乜撚野重心嚟

3:1

珀g ng

珀斯入波派2個300

勝利爆落飛

有無劇本

有

大家好黎好去咪算

死撚開啦

gchi

個球證可唔可以唔好球罰球都搞3分鐘

連c 柏C比你追和

珀斯快

找卡數都唔識 一筆清

比多角啦

求輸半

你撚會派咩 又尻up

集氣珀斯光輝追和

-2c

10.5大準備收錢

追和

11.5s求集氣

主踢到似聯賽第二多

求你入多粒

追和呀屌你老母

有10.5s幫埋得唔得

噴精入多粒全格

買咗柏豬都幫你叫，低派

客準備連c雅

11.5s 3.5s集氣呀

領先後即刻唔刷 jumped

C C C

比多一角啊！

2角 thx

好難叫

入多球得唔得呀

追和啊屌你老母

要多2角 垃圾珀斯

佢地弱智，以為你重心係hsbc

11.5 S 集氣

會唔會10c完

度下場算了

12/13 100%

頂撚住11.5

3.5b俾我啦

俾多1c我

我寧願之後冇角球換一個入球

我寧願輸3.5s
都要救返波利子

兩個星期買柏g都輸

.......

珀斯一球 thx

爆 快d爆

快刷兩c

邊有咁抵買 平半

1.7半格 來多球啦

係囉2-2岩食啦

咪撚爆

比多一角救全家！！

比多球黎啦試吓

3球完了

追和佢呀柏G!

11

大舊衰真係鍾意送角

11c

11ccccccccccccccc

頂住呀！！！

唔好卡11 快last c

11.5同我頂撚住呀

珀斯一球呀屌

1more plz

11c 完
快

好耐無見呢個

11.5 上

珀斯呀 你索性叫柏雞喇 臭雞

11了

補4

過街米奇又中

jet角大真係買極都仲有架wor。。。

11.5s同我頂撚住呀！

屌你老母入波啊

111

頂撚住 11C咪爆

11c 完場ok?

13c plz

快追和啦

Ok!

no

差1角快撚d

13.5s力頂

差1c plz

而家先識攻dllm

等派500

入波 11c完啦

頂住呀

9.5 10.5 11.5

Lm了

搞咁耐補4 屌

10.5b cashed

5個500 fatfat

12

dllm 12c

12ccccccccccccccc

12!

12c!!!!

奧當送角

珀斯有絕殺未

12c

神12

2:2 撚狗了

12！！！

12c goal!

俾多個角！

12C

13.5s 頂實

13

嘩 靚救

13c

13!

哈哈哈

2:2！

又爆角

Gel!!

澳假買角細

唉真係屌爆佢老母 入波啦

Ok 13

臨完場又黎爆角

屌男人死基佬係邊

補幾耐，快完啦

我了彩櫻蛇

11.5 12.5cashed
3.5/4b jumped

講撚左

玀立隊❌
阿些斯奧❌
NAC❌
卡爾斯魯厄 第二球❌
莫雷利亞❌
珀屍光輝❌
珀斯光輝 第三球❌

12.5大咁都有

有無手足跟左半場10.5b

澳假買角細同倒落海冇分別

洗能度波咩屌個個禮拜買噴射機角大

13cccccc

刷得好

半場再補再gel

順手入埋ok？

奧當半場踢返後送角

呢場大左
下場我skip了

5.5@ 12.5大易到

追和未屌

角大易撚到

講明噴精都唔買

22未

下場有無水出 追對家

入埋啦唔該

邊個出

澳假買角細 =送錢比馬會

屌你老母咩 13c

角球神10.5s

22好無

開唔到3.5

追和比我執返條屍先？

12.5 4.7倍

唔係阿德例飛咩

13c執番身彩

咁多垃圾channel出埋d毒水
好在無跟

人地貼，我唔知乜水黎

試過無睇直播去買
兩三分鐘就爆

1630角細？

繼續買

hi

11.5s咁都頂唔到

輕鬆

Hi 我黎

會唔會神11

11.5S表示好采唔係剩係爆一角，條氣都順D

輸到仆街

沒了沒了 什麼都沒了

屌你老母珀斯

10.5 to 12.5 gel
補時2c假到

2:1完 有得抽

臨完幾分鐘比柏g拎到控球權 根本爆硬

買角細咩心態
兩三分鐘收皮

我今場都冇睇直播 見到9.5送錢即入

噴射機全格

屌輸注3.5/4b

阿duck

呢場角大
阿德角細了

唔係你la

低一格囉

係咪有$500抽

ft未

真...

我要噴精喇

重注又收米 例飛$5000 x 2

最快講： 大岩蛇死傻仔

頭30抽5 每人派$888

爐主要屌男人sosad

開放柏g驗腦區

大岩蛇死傻仔

2020阿德___

大岩蛇咁撚勁

我
大岩蛇死傻仔

LM

大岩蛇 死傻仔

尾武個球奧當係中場踢返去自己底線送角

，死戇鳩我屌你老母

大岩蛇死傻仔 中！

岩蛇又贏

角細半大輸2k
半場推10k 3.5s博 差d咇尿驚到

澳假角大易到

又洗😑

大岩真飛大戰彪析

1630 大定細

推撚晒落430算

癲到直接推左40個reply

細

半4全13

屯巴好耐冇見，係咪贏到上咗岸

求1630 追數注

大

跟 求水

❌❌❌❌❌❌

888

入球單cashed

888888

大岩蛇阿古路近期清泉

單蛇屌屎忽未？

角大

500抽人未

買柏g死傻仔...

除定褲等佢

等緊佢

900

必蛇又贏

中位數開得11.5就知角大派錢

16:30 跟實我

我係澳假Sir (杜利萊）

清算了

半4全13

角大戰勝歸來

4:30 away

臨尾先爆角
好彩注盤cashed

收你老母米咩我屌你老母臭閪

照咁睇 係咪要買阿德

必哥求你3連

叫阿古路死傻仔ma

大岩真飛命中幾高

師傅 原來我哋同路

勝利跌到

輸

923

924

呀德一定得

我跟咗3.5s 謝ky

真係好撚痴

得gor又上盤

重心

勝利憑咩落飛

勝利勝利

因為勝利

成班職乞 冇錢咪撚賭啦

因為劇本

咪係

1630 要客

彪哥16:30 買咩

又贏萬1 提提你 復出第一炮中左高水係好事

呢兩日多波 記住忍手

想要客

呢隊野簡直係垃撚圾

阿德下盤唔係唔買丫嘛

2020...一定德

關你柒事咩

大岩係唔會派的，這是真理

有冇430 重注教路

有錢照乞唔得？

琴日老鼠重飛都升水啦
假波唔洗睇實力

重心？

你老母賭post用黎做乞衣仲屌柒人 抵你冇錢賭

復出心水

1. 噴精機
2. 墨爾本勝利

你上次竟然買fg真飛

唔係

唔係 呢個月好撚黑 日日買乜都開對家
前日先輸左8k 琴日一下追返黎
停賭一個禮拜先

2場都同路

駁唔到

收錢呀傻西

中la

轉半一未

1.68😨

中風賠率

馬賽傻西黎 主場讓南特半球

1.68??開L硬？

停賭係有用
我之前有幾日狂針
停一停 十蚊玩下過關
我見幾次6x42 7x35一般都係斷一關
就決定今日復出

$200貼飛sor笑撚左

勝利讓咁深

sor lor

阿德無左哈洛蘭識撚入波咩

大軍伐要乜

200$ 唔貼得飛？
中就係中 好過10000 輸

跟左11.5s有冇錢收

係 之前都係咁停左成個禮拜又勁中

有師傅你嘅教誨 徒兒銘記在心

你又買幾大啊睇過

細有細賭唔俾？

重點係你fg不嬲都8+1up無買過

走啦乞衣

1.68比狗買咩

呀德呀德一定得

霸氣

細有細賭 大有大賭
大賭咪千幾萬幾咁輸
有得贏好過輸啦

呢度大把狗

巴打型到

真係傻尻黎 買得細唔比賭咁

重點係買幾大咩大佬屌緊人做職乞成班人將事情合理化

勁 派派？

以前高登都係咁嫁啦

今朝派撚左啦 果時未醒定抽唔中你？

職乞都唔好乞個唔會派既啦

但條友真係好撚煩 又係咁乞 有次報假話搞氣氛

岩 巴打
同埋係馬會眼中你幾多錢都係散紙

成班人嘈咩丫 睇單蛇屌屎忽好過啦

1001